做緊/考緊 政府WS/ACW/AIOW/ABSI/TO/SO入 (25)求神比offer

仲未收到BD SO 信？聽講31/8派左信？